鍾意咗個女同事嘅你 入嚟分享吓

對個女同事有啲好感
但私底下又無乜交流
又唔夠膽同唔識點去approach
不過毒撚最忌有自信
所以都係自動棄權算

所以想聽吓其他人分享佢哋嘅故事

唔去：一世毒撚
去：大機會柒
自己諗
利申a0

到頭來其實都係睇樣

但你男定女還是非男非女？

男

不要暗戀

不要暗戀，去強姦

平時返工有野講?
你咪問下佢有冇睇咩咩戲囉,交換ig個D
唔洗驚,好平常野黎
之後咪手機搵下佢講野,最緊要面對面講野表現正正常常之後見佢有應咪約出去睇下點囉
試就有一半機會得,唔試就一定唔得

想聽其他人嘅故事？

純粹當識朋友先 唔好對佢有咩非分之想

開頭對佢唔好太認真 因為毒撚最己有自信

冇期望就冇失望

傻啦睇身高架咋 咩年代仲講樣

約食飯/follow下Ig ，stalk下佢有乜興趣

佢嚟見工已經一見鍾情，我叫老細請佢
全公司都知我鍾意佢，明顯到佢都覺。
無耐咪好自然一齊咗，印象中無示過愛

冇乜交流就話中意左人，你都幾撚on9架喎

成日係公司撩佢 講d濕鳩嘢
諗返起當時冇比佢話性騷擾都算好彩

撩過個女同事幾次講嘢，whatsapp過幾次，食過一次飯，不過之後佢有心避我，可能嫌我煩就無再搵佢

主動啲撩下人傾計啦

影響工作情緒，萬一衰左，尷尬非常

成日撩佢講嘢 係佢面前行過

中意既女同事有男朋友，點睇

醒未啊你
成日見你係到吹奏只要夠高 幾樣衰都唔怕

依家女朋友係舊同事嚟，都媾左佢4個幾月

一係等，一係做第三者撬牆腳

我都係諗住等

唔想做人第三者，唔想穿越自己底線

講事實怕咩
唔信你自己開po問下矮vs樣衰 睇下邊樣比人嫌棄多啲

真
your face your fate
靚仔/有錢嘅話個女仔主動埋身啦

如果是但一個離職會唔會講清楚或者試吓approach對方

去強姦

點解鐘意佢

7左
原來都無乜大不了
繼續追

或者佢覺得你唔啱 費事你有遐想

做野既地方就唔好搞野
基本常識

點解同事就唔追得
中意既點解唔可以去馬

我連個女仔有冇男朋友都唔知
佢真係好cute

奉勸各毒撚咪咁易動情，鍾意人

人生太短出手要更大

屌你老母

你想溝咪離職溝

走左又後悔

True

屌細個溝同學
大個溝同事

笑什麼

大家都係’同‘

利串:pt 溝過
但散左

細個溝同學
大個溝同事

大家都係同
不用分那麼仔細

現實係咁
唔去：一世毒撚
去：食檸檬之後一世毒撚

都係睇你好唔好樣啫
好樣嘅咪好似我講咁囉
毒撚咪會係你講咁囉

點問佢有冇男朋友

借d意問
你咁夜番屋企 男友會唔會擔心？
你番工咪好忙冇時間拍拖囉？

睇佢點答
直接答你咪姐係有男友囉

依家仲一齊緊？

有冇成功嘅例子

表白係用黎確認關係 唔係用黎建立關係

毒男係咁 然後人地公事問佢幾句野佢就會話人鐘意佢

宜家女友喺同事
我一入公司已經覺得佢好靚，相處落性格又好
不過我個陣未到中意佢既地步，我個陣追緊另一個女仔，甚至有同佢分享我追個條女既野

不過我追個條女拖尻我，停滯不前，同女同事越來越啱傾啱講，開始有feel

然後898本來追個條女，約女同事出去兩次就一齊咗

所以有feel根本唔洗追好自然就會一齊
不過宜家女友都會鞭我屍，話我花心蘿蔔，不過都喺打情罵俏多

已經去左啦 被拒絕了

我哋仲一齊緊互相指責對方戇鳩搞到永遠都唔可以喺埋一齊

呢句野互相矛盾 打錯字？

追咗幾耐 平時交流係點 咩原因決定去

有試過追
不過佢唔鍾意我同時亦覺得我襯唔起佢

從夢裡伊甸

留名學野，差不多情況

追左 又驚連同事都做唔成
唔追 每日坐喺隔離又心掛掛
見住佢同其他女同事有傾有講個心都好up

真
除非其中一個會走迫住先夠膽
但通常要追得嘅多數都收皮

追嗰時暗示唔鍾意定點 係咪重做緊同事而家點

樓主大過女同事好多？

同佢相處得幾開心 有講有笑咁
佢一係附近就覺得佢好香 但其他人又唔覺
搞到我講過一次之後都唔敢再提
私底下都好少傾私人野 都係講公事同鳩噏講笑多
同埋佢有仔
所以都係好好珍惜下同佢相處嘅日子就算
平時對佢好啲 關心下佢 有咩幫到就幫但又唔可以做得太出面
其實我連咁樣算唔算鐘意佢都唔知

Same

一開始埋佢身，係有目的打算，但後尾發覺對方有男朋友，已迫自己抽離，宜家已無佔有佢嘅慾望，當多個異性朋友

大2、3歲

等下等下結埋婚

唔好搞女同事，真係好煩，
有時唔係真係佢咁好，係自己出面選擇少姐，
唔好貪就腳，努力係出面識下人。

佢講明有男朋友就真係自動棄權算
除非之後分手
正常都唔會同無可能搶到

你埋身前無起吓底 點發覺佢有男友

結埋婚都叫可以強制抽離
唔洗繼續ff有希望

佢係公司做孤獨精，無乜朋友，又從來唔講自己野，根本無處收風，我都係有次係街撞到佢同男朋友一齊，先知佢拍緊拖

問其他同事/同佢好fd既同事，佢有無男朋友，要決定去唔去馬會唔會好d？

我反而一開始冇野
好早就知道佢有仔都wfc
但一熟落就仆街
都係太撚毒累事
所以要一路提醒自已

呢d先恐怖 你話人孤獨精 其實佢出面好多fd 唔想同同事做fd先唔講自己野 不如話係佢睇你地唔起仲好

問咗先埋身好似好啲 但要預咗會通天
問佢啲fd多數會講返畀佢聽你問過啲咩
咁可以睇吓佢之後有咩反應再行動
如果唔怕柒嘅其實直接問佢有冇男朋友重好
佢知你想approach佢而佢無興趣嘅應該會主動保持距離

其實最大問題係之後返工見到點面對

同你一模一樣
當初知道佢有男朋友都會保持距離，但熟絡左就出咗事，真係毒撚唔好咁容易鍾意人

我係驚問完唔知點接落去

我 : 你有無男朋友？

佢 : 做咩。。。
通常都唔會正面回應

我 : 想約你去街，有無興趣？
又好似太直接，驚嚇親人

唉。。。

想去做乜乜乜 睇吓有冇人有興趣一齊去
如果有男朋友就算 廢事畀人誤會

如果咁樣明示暗示得唔得

好似幾好，我試吓，反正過多幾個月我會調落一層，無機會再點見佢

真 最怕係柒咗之後日見夜見點面對
睇離都係要轉工先夠膽去馬

我呢d柒頭唔怕柒，我怕影響到佢姐

好刻意咁保持距離
而家都仲係同事
不過已經無咩機會見面

ps: 純9 up, 後果恕不負責

咁直接死硬，多數無賴小小令佢放下戒心先易問到野。

你：有冇男朋友

佢：做咩？

你：有人叫我問你麻，咪問下囉。唔講得嫁？

之後佢再答既野你都應該估到7/8成

靚仔去馬，樣衰就收皮。
本人係失敗例子。

巴打好勁

睇黎我衰係太誠實

算吧啦，
你公司睇得岩嘅女仔，
好多都已經有男友。
剩低冇人要嘅女仔 ，
好多都係港女性格，
送都唔要啦。

Sorry 講句，你對佢認識真係唔深喎

我都試過 個女同事坐隔黎 有男朋友
發覺鐘意左人係有次星期5放工 見佢急住走 知佢約左人 跟住諗起放假見唔到佢 竟然眼濕濕左
唔開心左一排 跟住換左態度 覺得自己好好彩 返工就見到鐘意既人 好多人連拍緊拖都見唔到面

唔同部門，日常早晨拜拜
冇交流可以點追

低級

部門之間冇聯繫嘅咩？

早晨
附近開咗間新餐廳
有冇做過白老鼠？

9up兩句好鬼易

條友似俾矮仔帽左

可摸耳講下詳情

古人智慧

1. 毒撚最忌有自信
2. 喺到食唔好喺到屙

邊度食邊到屙
好易奶野

講到自己一定做到咁

Sorry囉

求救
社交障礙，尋日未開口就心跳得好勁，
然後暗戀既女同事就行走左，返位做野，
有其他同事在場又唔方便講，
得返我哋兩個人果陣，我又驚喎

如果用Signal約女同事單獨睇戲，
佢會點諗我？
係咪都好明顯想追佢？
會唔會顯得我無誠意/禮貌？

屌你講句野都唔敢
仲text人約食飯會唔會奇怪左少少啊
無乜可能會應承
我比你約到 出到去咪又係dead air

試過，照追左先，情況一樣，高我10cm，重大過我2年，
出過2-3次街，最後一次出街食飯時明示鍾意高大靚仔
皮已收

當初係flirt到咩地步令你的起心肝去試

只敢暗戀

咁撚柒既嘢唔好做

除非 你極度靚仔

正正經經 同人真人多d交流先
睇戲ed嘢 你想無咁明顯就唔好就咁約

傾閒計咁帶出
講下某套新上既戲好似好吸引 eg：一秒拳皇咁啦

如果佢想同你睇 就會係對話入面帶出個「我都未睇」既信息比你聽
咁你咪順勢問句「我都未約人睇wo 一齊？」

當然 可能佢都想同你睇既 但已經睇左 咁你下次努力

點算呀，未對佢有感覺之前同佢傾計無嘜事，
有左感覺之後，我自己俾左道牆自己，
唔敢同佢傾公事以外既野，
4個月後就調位，唔會再隨時都見到佢

過往10年幾有感覺既女仔都無呢個咁吸引，
我越係上心，就越怯同佢傾計，好困擾我情緒，
好想自爆左佢，kill左段關係。

怕羞、自卑、無自信真係無資格拍拖😔😔

一世毒撚啦你

首先你要有機會同佢有溝通同聯繫
慢慢一步一步傾無聊野先
了解對方
頻道一樣就好自然一齊
另一方面唔好見人地靚就狗沖啦

呢d狗公po佢上連登公審啦

搏盡無悔

無溝通聯繫 點搞

無就唔好搞啦
神交咩屌你

趁哩段時間裝備下自己，提升吸引力

Same here

星期五問佢今晚仆野夜唔夜

熟唔熟先？
Signal 傾下計 或者 like下佢ig啲舊相